中聯辦部長：全球罵中國制度最厲害，不在美歐在香港

中聯辦法律部部長王振民今日在一個論壇上表示，希望港人能對中國的制度，要有尊重及敬畏之心，又指「全世界辱駡中國的制度最厲害的，不在美國不在歐洲不在其他地方，恰恰就是在香港」。

因為你非法佔領緊香港囉

人地美國唔受你支那管, 你個制度關人美帝乜撚事

人地美帝話撚知你地獄鬼國啦

全世界搞鳩香港最多的國家 正正就係支那

支那畜生強姦港女

叫得最大聲一定係港女 唔通台妹日本妹鬼妹咩

我發覺堆乜野「護法」, 智力無一個正常

因為得香港一個受害者

支那狗死全家

獨享人大釋法

支那係香港敵人

中共欽點咁多個特首, 個個都唔係鬼就係妖, 搞到香港咁, 你仲想我地尊重你

受害者梗係最大反應

駁唔到

因為香港深受其害

全世界最搵9香港笨七最多的國家 正正就係支那

係鬧尻你 吹咩

So?

如果係歐美國家 又會話咩干預內政
總之中國就係唔屌得

住係堆填區隔離既居民先會成日投訴堆填區臭

佢前設係中國有制度